痴撚線大學email都比人攪？

有無人都收到啲類似既野？

中共開始做

katt1437@163.com

大陸用既email 地址

有無各大大專既朋友入黎講下情況點樣

收唔到喎

推

陣間番到屋企再cap 想知啲大陸人點攞到我地既email地址 變相學生編號 甚至再多啲資料都出曬街

會唔會係學校d nds睇平時d email sd比邊個 有d prof唔會cc

wenwen2152@163.com

BU email 都收到

頭先見隔離post有人講，懷疑係上禮拜bu學生俾人hack洩漏咗學生email
樓主係咪bu?